文宣去英國，不要讓倫交所合併

要文宣去英國，呢單擺明係中共俾小家既任務。
大家要知道港交所是中共控制的，李小家係中宣部出身，非香港人話事。收購價咁高，明顯非出於股東權益黎考慮！

如果俾中共拎埋倫敦交易所，更進一步弱化香港國際金融中心地位，我地就更加無本錢同中共bargain !

話俾班英人知，無左倫交所，佢地以後就俾中國揸住spring pocket

FREE LONDON STOCK EXCHANGE!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

搵人幫手推推佢

就好似當年中國想英國交番香港出黎咁，就比番錢買起舊債券

又係用錢收買人心

偏偏呢個時候先收購？話背後冇動機都無人信

但香港，一係屬於中華民國，一係屬於英國，一係獨立